點睇呢部acer latop

Acer Swift 3 SF314
$5000

處理器: Intel i5 8250U
作業系統: Window 10 Home
顯示屏: 14 FHD吋
記憶體: 8GB
硬碟: 128 + 1000GB
顯示卡: Intel UHD Graphics 620
重量: 1.5kg
硬碟類型: SSD + HDD

唔多打機

個個咁講即係會打機，之後一有大作出就心癢話點解打唔到

剩係玩好耐以前既game, eg Warcraft 所以先咁講

Acer咁出名都買

都係揀返啲有獨顯嘅機啦，同埋係連登唔問得acer㗎

fyi 我2012 買左部有獨顯，8gb ram 既fujitsu，打d3都有d 吃力
我之後轉左用mac，所以唔肯定而家d 硬件用內顯得打機會如何

我用緊呢部 不過係mx150+256gb ssd
一句講曬qc好撚差 個喇叭時不時就虧要reboot先fix到

上連登問都晒氣
冇用過睇下content farm就衝出黎話垃圾
有用過但壞過既就屌晒鬼
咁出黎讚果啲呢？全部都(俾人話)係打手
正正常常用緊果啲 一係唔敢出聲 一係就係打手囉

去馬
我用緊swift 5 主要文書睇片 做功課

用緊，左上角黃咗一撻，返香港換

唔好買acer 完
利申:中過幾次伏`

買Acer，做勇士